點解咁多人失業?問林鄭啦 點解我要OT唔可以陪屋企?問林鄭啦 點解咁多人打劫?問林鄭啦

唔駛講咁多野
所有野都係林鄭一個搞出黎....
你黑警點解咁辛苦又周圍比人屌呀
因為林鄭囉 佢為左保護自己...推你地出去,不過你地都有責任既, 專業D咪無事囉

幾時可以平靜呀....問林鄭囉